［快D去Like] 林夕開左專頁 寫左首歌俾手足

手足

看不見未來的主人翁
剩下一隻眼珠
卻比誰都看的更遠
手牽手延伸明天之路
足跡寫下昨日的遺書
千千萬萬個小我
有血有肉的大我
我就是我們
催迫了相親相愛的淚
挑撥不了手扣攻擊腳鐐
逮捕不了共同的信仰
歌唱的嘴唇只會輕吻
勇武的肝膽
因為
無論有沒有蒙面
口罩遮掩不了人心
我們就是我
用解剖刀
切割
只會聽到整齊的心跳聲
如進行曲的行板

以為boyz嗰首

邊間教會

push

新詩嚟㗎on9

有種香港人！！！

衝去like

借推
［借刀殺人］國際線可以照打，但麻煩對準我地敵人#tiktokisracist

夕爺

聽歌順便幫推
要人
怎麼捨得他沉
【突發】攬炒過後是晨曦！攬炒團隊《重光香港計劃》眾籌上線！

夕爺

推

夕爺

但呢首唔係詩？

係

作返首曲配佢咪變歌詞囉